L'Alien à l'aspect singulier arbore une longue queue piquante, au bout hardiment effilé et une nuance de bleu profond et froid qui recouvre presque entièrement son corps de raie manta, des caractéristiques propres aux Hoa sévères.
